搭巴士有人係格離柯尿

有個地盤佬搭巴士坐我格離
係格離拎把縮骨傘姐住條j 係度柯尿
我應該點做

咁咪成車臭到仆街

大大聲講出來都唔識

屌 係啊 d尿周圍流

應該同車長講?

影相先啦

客呀屌, 要佢難堪

洗唔洗教埋你屌西

屌 我驚啊 有無巴打同車 101

屌 唔怪得咁臭